\slide{Einsatzszenarien}{
    \begin{itemize}
		\item Zugriff auf ein Objekt soll kontrolliert werden
		\item Zugriff auf ein externes Objekt
		\item Zugriff auf eine schwer zu erstellende Ressource
\end{itemize}
}


